[陰謀論]太子死者其實去左駐港解放軍醫院

所以唔會有醫護/消防/殮房知道，除左個十幾隻狗
就算記者會問醫護/消防/殮房/狗, 佢地都可以理直氣壯話無, 因為係武警打死人, 直接去解放軍醫院

有埋直昇機，條屍直接蒸發，又唔會有CCTV比到你

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

核彈！解放軍喬裝黑警

7/9機場更新 求求大家

真相成世都唔會有人知...

無fc 此post已完

陰謀論點FC

求車cam

推

有冇人真心去做哨留意有冇可疑車輛出入

唔好再推啦, 出面班人一定要有FC

有 直升機坪